因世上的至愛 是不計教條件

誰又可清楚看見